{
  "searchImage": "이미지 검색",
  "titleChangeDialog": "제목 변경 대화 상자",
  "optionSearch": "옵션",
  "photoStatistics": "사진 통계",
  "userStatistics": "사용자 통계",
  "portfolio": "포트폴리오",
  "location": "위치",
  "closeDialog": "닫기",
  "latest": "최신",
  "views": "조회수",
  "oldest": "가장 오래된",
  "popular": "인기 있는",
  "downloads": "다운로드",
  "sharing": "공유",
  "slug": "제목",
  "Views by dates last month": "지난 달 날짜별 조회수",
  "Likes by dates last month": "지난 달 날짜별 좋아요",
  "Downloads by dates last month": "지난 달 날짜별 다운로드",
  "total": "전체",
  "Dates": "날짜",
  "Sum": "합계",
  "days": "[일요일, 월요일, 화요일, 수요일, 목요일, 금요일, 토요일]",
  "shortDays": "[일, 월, 화, 수, 목, 금, 토]",
  "months": "[1월, 2월, 3월, 4월, 5월, 6월, 7월, 8월, 9월, 10월, 11월, 12월]",
  "shortMonths": "[1월, 2월, 3월, 4월, 5월, 6월, 7월, 8월, 9월, 10월, 11월, 12월]",
  "average is": "평균은",
  "loading": "로드 중",
  "user": "사용자",
  "The map is only in English": "지도는 영어로만 제공됩니다",
  "dictionary": {
    "Autoscale": "자동 크기 조정",
    "Box Select": "상자 선택",
    "Click to enter Colorscale title": "색상 척도 제목 입력을 클릭하십시오",
    "Click to enter Component A title": "구성 요소 A 제목 입력을 클릭하십시오",
    "Click to enter Component B title": "구성 요소 B 제목 입력을 클릭하십시오",
    "Click to enter Component C title": "구성 요소 C 제목 입력을 클릭하십시오",
    "Click to enter Plot title": "플롯 제목 입력을 클릭하십시오",
    "Click to enter X axis title": "X 축 제목 입력을 클릭하십시오",
    "Click to enter Y axis title": "Y 축 제목 입력을 클릭하십시오",
    "Click to enter radial axis title": "반경 축 제목 입력을 클릭하십시오",
    "Compare data on hover": "마우스를 가져다 대고 데이터 비교",
    "Double-click on legend to isolate one trace": "범례를 두 번 클릭하여 하나의 트레이스를 격리",
    "Double-click to zoom back out": "다시 줌 아웃하려면 두 번 클릭",
    "Download plot as a png": "PNG로 플롯 다운로드",
    "Download plot": "플롯 다운로드",
    "Edit in Chart Studio": "차트 스튜디오에서 편집",
    "IE only supports svg.  Changing format to svg.": "IE는 svg만 지원합니다. 형식을 svg로 변경합니다.",
    "Lasso Select": "라쏘 선택",
    "Orbital rotation": "궤도 회전",
    "Pan": "팬",
    "Produced with Plotly.js": "Plotly.js로 생성됨",
    "Reset": "리셋",
    "Reset axes": "축 리셋",
    "Reset camera to default": "카메라를 기본값으로 재설정",
    "Reset camera to last save": "마지막 저장 시점으로 카메라 재설정",
    "Reset view": "보기 재설정",
    "Reset views": "보기 재설정",
    "Show closest data on hover": "마우스를 가져다 대고 가장 가까운 데이터 표시",
    "Snapshot succeeded": "스냅샷 성공",
    "Sorry, there was a problem downloading your snapshot!": "죄송합니다. 스냅샷을 다운로드하는 중 문제가 발생했습니다!",
    "Taking snapshot - this may take a few seconds": "스냅샷 촬영 중 - 몇 초 정도 걸릴 수 있습니다",
    "Zoom": "줌",
    "Zoom in": "확대",
    "Zoom out": "축소",
    "close:": "닫기:",
    "trace": "트레이스",
    "lat:": "위도:",
    "lon:": "경도:",
    "q1:": "Q1:",
    "q3:": "Q3:",
    "source:": "출처:",
    "target:": "대상:",
    "lower fence:": "하한선:",

    "upper fence:": "상한선:",
    "max:": "최대:",
    "mean ± σ:": "평균 ± σ:",
    "mean:": "평균:",
    "median:": "중앙값:",
    "min:": "최소:",
    "new text": "새로운 텍스트",
    "Turntable rotation": "트랜스 피겨 회전",
    "Toggle Spike Lines": "스파이크 라인 전환",
    "open:": "열기:",
    "high:": "높음:",
    "low:": "낮음:",
    "Toggle show closest data on hover": "마우스를 가져다 대고 가장 가까운 데이터 표시 전환",
    "incoming flow count:": "수신 플로우 카운트:",
    "outgoing flow count:": "소포 플로우 카운트:",
    "kde :": "KDE :"
  },
  "seeMoreOnMap": "지도에서 보기",
  "showMorePhotoFromArtist": "작가의 더 많은 사진 보기",
  "seeUserStatistics": "작가의 통계 자세히 보기",
  "seePhotoStatistics": "사진 통계 보기",
  "accessMin": "가 15분 이내에 서비스에 접근할 수 있습니다.",
  "openPublicSpaces": "공개된 공공 공간",
  "publicTransportationInfrastructure": "대중 교통 인프라: ",
  "foodAndDiningServices": "식음료 서비스: ",
  "healthcareFacilities": "의료 시설: ",
  "educationFacilities": "교육 시설: ",
  "communitySpaces": "커뮤니티 공간: ",
  "LeisureAndCulturalFacilities": "레저 및 문화 시설: ",
  "Accessibility details in the country": "국가 내 접근성 세부 정보",
  "no data": "정보가 없습니다. 좀 더 구체적으로 지정해 주세요.",
  "selectedImage": "선택된 이미지",
  "Classify": "분류",
  "singUp": "가입하기",
  "singIn": "로그인",
  "The user is not found": "사용자를 찾을 수 없습니다",
  "One of the fields is missing, please complete": "필수 입력 필드가 누락되었습니다. 입력을 완료해주세요",
  "The user exists": "사용자가 존재합니다",
  "We also liked that you liked it": "당신이 좋아하는 것도 우리가 좋아합니다",
  "Welcome": "환영합니다",
  "User successfully created": "사용자가 성공적으로 생성되었습니다"
}
